\documentclass{beamer}
\mode<presentation>
{
  \usetheme{Copenhagen}
  \setbeamertemplate{headline}[default]
  \setbeamercovered{transparent}
}

\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage{graphicx}

\title[Beispiel Template]{Beispiel Template}

\author{Verena Bender und Daniel Schubert}

\date{27.07.21 / Blockpraktikum maschinelles lernen mit Empirischen Daten}

\setbeamertemplate{navigation symbols}{}
\setbeamertemplate{blocks}[rounded][shadow=true]

\begin{document}
\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}

\begin{frame}{Inhaltsverzeichnis}
  \tableofcontents
\end{frame}

\section{Example Section Frame}
\begin{frame}{Example Frame}
\center
Dies ist ein Beispiel, der Text hat keine Bedeutung.\\
Wer dies liest ist selber schuld.
\vspace{1cm}
\begin{itemize}
	\item[A] Lorem ipsum dolor sit amet
	\item[B] consectetur adipisici elit
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Example Frame}
\section{Example Section Picture}
\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{Bilder/example}
    \caption{example picture with caption}
\end{figure}
\end{frame}

\section{Example Section Sources}
\begin{frame}{Quellen}
\small
\begin{itemize}
	\item Autoren (Zeit). Titel
\end{itemize}
\end{frame}

\end{document}